後悔無好好學excel

巴打幾耐先用一次excel?

do you want me to google it for you?
我到大學讀過vba都都唔識用excel d functions，因為未用過，出黎做野一邊做一邊google，易過借火

會唔會拖慢你做野進度？

一個星期總會有幾日用到

出嚟做嘢前完全無學過excel

一做嘢就一邊做一邊google學

咁算多喎，做咩學唔到？

其實摸摸吓 用GOOGLE同YOUTUBE多幾次就上手

你想用excel 普通formula 定automate d procedure?

黎緊要追趕一下進度